有冇人好憎天才

應該人人都會享受同佢地傾計或者睇佢地點樣揼件work掛

一般人係分辨唔到天才

樓主弱智

Ps 我冇話我憎天才

呢個真

唔憎天才
不過最憎標籤人做天才

How about 默默地標籤

都憎
如果話要達成B, 一定要做A
話人天才就即係話人地冇做到A就已經達成B
等於呃自己A係唔存在
咁自己就永遠都唔會去做A
亦都抹殺左人地已經做左A呢個事實

我覺得你冇咩logic sense

天才不等如一步登天

我純粹會好妒忌 唔會憎

睇你點睇天才
我就覺得天才係一定要一生出黎就與眾不同(e.g.個腦唔正常所以某方面好勁)
所以絕對要一步登天先可以叫做天才
正因為普通人冇可能一步登天, 先可以區分到常人同天才
如果你話有一個天才唔可以一步登天, 對我黎講佢只係一個比較努力既常人

我覺得天才都有努力過既。只不過比常人更有天份

你講嘅係虛構嘅天才
而我主要想討論嘅現實嘅天才。點解我地會愛佢地

我係咁覺得
當你嘗試去了解天才既時候(傾計又好FF又好), 其實係縮短緊自己同天才既距離
了解得愈多, 就愈會發現原來自己仲有好多野可以進步
知道自己原來仲有好多野可以做到既時候我會好開心
所以先會憎標籤人做天才, 因為當你了解過所謂天才係啲咩人既話, 你會開始覺得好多所謂既天才其實同普通人冇乜分別

btw又唔算係虛構掛, 可能定義得極端左啲

咁我應該點形容e類人呢
（其實我冇話特登標籤佢地）

就算憎都係出於妒忌，無咩特別

睇嚟你真係無見過真正嘅天才，你諗兩步佢已經諗咗五，六步。自問都唔係蠢，廿但對住呢啲轉頭極快嘅人，真係無得比。最慘係，個天才係你上司

隨心啦
我會就咁形容做叻過自己既人/比較努力既常人

因為天才呢個詞比我印象就係講緊啲唔洗努力都做得好既人
但我又覺得要做得好就一定要努力, 所以我先極力否認天才既存在

去到呢到應該會有人覺得我好on9好天真, 信埋呢啲咩努力先會成功論
但其實掉番轉
我係覺得要成功先叫做努力, 失敗個啲只係白費氣力
所以好多所謂既天才成功並唔係因為佢唔洗努力, 而係佢唔知自己已經努力左
呢種人我先唔會叫佢做天才

個腦唔正常所以某方面好勁？？？
你有無諗過係你個腦唔正常唔夠發達
唔夠人聰明就話人地個腦唔正常？
邏輯上 如果一般人係小部分你所講既一步登天 蠢人係大部分常人 咁就話係一般人問題？

可能係掛 我都只係個入世未深既毒撚仔

唔敢講有冇見過真正既天才
不過有啲人真係唔只轉數快, 反而係有靈感, 真係躂一聲就發現新大陸咁樣
轉數快都仲可以逼出黎
靈感啊 聯想力啊 直覺啊 無啦啦就突破盲腸呢啲野真係點都學唔黎啊屌

正宗三個臭皮匠勝過諸葛亮

仲以為係膠post 直線話自己天才個啲

應該話好憎俾人話天才。。
先利申，完全覺得自己好撚普通

只係身邊既人經常評價我轉數高記性好好，學咩都好易上手，運動叻體能好，當我每次話其實你都做到既時候，佢地就會一句撻埋黎：你依啲天才點同，我點努力都唔得架喇

一下就將我背後好多好多既努力抹殺晒，果刻好想屌你老母。。。我自己一個比較努力既普通人

只係

咁都係你班friend仆街姐